爆谷英雄片黎計，X戰警系列都好睇過復聯系列啦

不服來辯

搞番好d時間線先喇

爆谷片都係睇打反派=.=

X戰警。。。

X-Men呀屌你老母

覺得變種特攻個名好柒用台灣譯名唔得?
五毛踩台撚搞分化?

用英文唔撚得？
香港邊撚有人叫X戰警，或者你落街問下

雷霆戰警

點解一定要用英文?
我由細到大D 同學都講X 戰警，唔知你老豆老母係咪呢幾年先偷渡落黎
利申: 圍村姓鄧，揸BNO

商業大片最適合就係用票房黎比較，你個人嘅意見冇人想知

大陸狗?

樓主當dc死架

真係未撚聽過

X唔係死忠每睇一套都要上網揾資料
太亂啦
不過又真係幾正

DC 冇討論價值

你之前啲post都識講要守每個地方嘅規矩啦，呢度係香港，咁好心你就講返香港常用詞語啦屌你老母(btw香港係中國搶返嚟，唔係本身就係中國)
重有你讀書讀得全面啲，網上已經好多文章講古代嘅素質同現代嘅質素喺意義上已經有極大差異
拋書包都唔好拋得咁柒啦
各位巴絲呢啲低質五毛block得一個block一個啦

屌你老母 支那狗 死出連登啦 屌你老母

變種特攻

X戰警
真係d傻閪台灣人同大陸人先改得出既名

原始三部曲就係囉，但由first class開始，啲dofp呀apocalypse呀呢啲真係不堪入目
特別係apocalypse，想知sophie turner收幾撚多錢 比xmen捧撚到上神主枱咁款

唔好on9啦 first class最撚好睇

所以叫Pokemon 冇問題囉

xmen 條時間線處理得好過EG喎，你睇下出面幾多個post拗時間線

圍村人加九七前出生都咁低能 厲害

除了恭喜